一隻羊如果沒有理想，生命就失去了方向。。。。。。。。。。

人生的意義就完全消失

咁你死撚得未

日日食狗糧

同咸魚冇分別

係羊生

我地係二為一體 沒有分別的

精神病

樓主屌動物 報警